自行拯救家人計劃已見成效

69以黎都冇同屋企講過政治

雖然老竇不嬲淺黃、老母沉默，
但都冇理由唔救屋企人咖嘛！

於是我搵左一日，
認認真真同佢地講晒成件事
由台灣殺人案開始講，
一路講一路播番d新聞啊相啊狗官言論

佢地聽完雖然冇乜表態
但係有一日！長開TVB嘅電視冇開到！
老竇食飯嘅時候拎部電話係度睇now直播！

之後我話，不如用ipad睇，大d
然後就日日都係睇直播撈飯
如果我唔係度，老竇就自己播直播

到尋晚，ssp wts 撚狗，
Now同蘋果又直播
老竇無啦啦鳩叫：

「黑社會！黑社會！」

轉頭又大叫：

「走啦屌你老母！」

呢一刻，我決定邀請佢參加每晚窗邊演唱會！

Last but not least

828
831
901
902
903

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你好撚快

推

本身淺黃咋 你搞得掂深藍再出post

分享下快樂嘅事遮

做得好
721
811

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat